《真心想問》CSL4.5G 村屋sim卡上網600mb好用定係HKBN 光纖500mb好?

黎緊搬去村屋，兩者比較邊個好d?

樓主 4G就睇環境睇equipment先「有可能」會快

光纖就老虎蟹快

比你揀
690Mbps可能行到100Mbps
定係光纖500Mbps行足曬

(Telegram)
1O1O CSL. 4.5G NEW PLAN

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署: